銅鑼灣做乜撚？

有大批市民坐哂係行人路 相信會被查